AEO D SALES 好撚煩

想安安靜靜咁買衫 但佢地不停比意見你 話果件岩你呢件又岩你 件件都岩我 我買晒佢好唔好 痴撚線

尤其朗豪坊果啲好chur

你咁諗 正中下懷

講chur既話 cwb個間先chur 真係煩到唔敢入去
啲sales會用對講機溝通報告啲客既一舉一動 例如個客試完衫唔岩 第一個sales問佢係咪唔岩 個客冇理佢 咁個sales會call另一個sales老撚咁遠去問返個客係咪唔岩咁

呢間野痴撚線
你當佢地透明就得

真係

睇牛仔褲佢跟到實 係咁介紹你其他款 痴線

喺日本買aeo / gap d sales 會幫你襯衫 又唔會有bad feeling

係日本大部分sales根本要做埋襯衫

要追數
d經理又pk

佢地會暗屌唔買野既人

唔係唔買野 係買野都咁撚煩 佢地自己唔會行街架咩 有條友跟著好唔自在好似好chur